點解支那狗藍屍重可以為支那解放軍兜

點解支那狗藍屍重可以為支那解放軍兜？
印度已經佔據支那領土成個月喎， 支那狗放軍乜行動都無？

好多五毛 睇下YouTube 個班都知 成班一有人屌支那就屌人綠蛆黎扯開話題

綠蛆？ 支那狗有咩資格屌人蛆

香港地成日以為辯論係講到人收口就講贏人

咪整到d廢中死都要兜

兜唔到就大聲九唔搭八
總知令到人地唔出聲就贏

sad but true

扯開話題九唔搭八咪得